Project name: TestAdaptaTechnologies
Description: *
    Recursos:
        JSF
        Bootstrap
        JQuery
        Thymeleaf (Opcional)
    Web Services:
        https://jsonplaceholder.typicode.com/
    El proyecto debe desarrollarse con JSF.
        * Para el desarrollo puede utilizar mas recursos si lo considera necesario.
        * El diseño de la interfaz queda a su consideración.